{
  "id_query": "21910943",
  "total": 11664,
  "total_current": 200,
  "max_score": 104.72158,
  "origin_question": "May báo nhập mã xác minh ko đúng. Mac du apple gửi mã về máy va nhập rất chính xác!  Giúp minh voi",
  "hits": [
    {
      "score": 32.719627,
      "id": "20110399",
      "field_search": "question",
      "question": "Giúp e va xác minh bị j vay",
      "answer": "@Tríác minh tài khoản iTunes kh được",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.738522,
      "id": "20344052",
      "field_search": "question",
      "question": "@Hoài Tiến: Em đã thử theo cách đó . Tới chỗ nhập mã số xac nhận . Apple thông báo \" vui lòng thử lại sau \"",
      "answer": "Trường hợp này có thể máy chủ của Apple đang bị lỗi nên bạn vui lòng thử lại vào thời điểm khác sẽ khắc phục được vấn đề bạn nha. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.386679,
      "id": "22170987",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi lúc trước mình ko có cài mật khẩu cho app store giờ mình muốn cài.Mình mở sang dấu xanh lá cây mình nhập Apple id của gmail xong thì báo không thể xác minh.Báo Apple id không đúng or do mật khẩu không đúng.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần đăng ký ID Apple thì mới sử dụng được nha. Để đăng ký, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.04452,
      "id": "24373524",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao xác minh được ạ ??",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.992994,
      "id": "19652638",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi khi mua máy về mình tạo ID apple đã ok nhưng khi đăng nhập vào gmail để xác nhận thì máy báo sai mật khẩu. Mình đã thử tạo 3-4 lần mà vẫn ko dc.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn đã tạo Gmail trước khi tạo ID Apple chưa bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.639326,
      "id": "26838497",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm cách nào để nhập mã giảm giá vậy ad",
      "answer": "Chào anh Hùng,Anh chọn \" Mua ngay \", trong thông tin giỏ hàng dưới tổng tiền sản phẩm có mục  \" sử dụng mã giảm giá \", anh chọn vào và nhận mã giảm giá anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.266695,
      "id": "19554934",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra giúp e mã imei này 358371064174108 có phải chính hãng apple k vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn, Đối với số imei bạn cung cấp thì mình kiểm tra không có trên trang chủ apple, bạn vui lòng kiểm tra laị nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.7691,
      "id": "27063062",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bằng lái xe thì làm hồ sơ có cần xác minh về gia đình ko ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thường thì trả góp công ty tài chính cần liên hệ gia đình để xác minh đó anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.442743,
      "id": "27620584",
      "field_search": "question",
      "question": "khi xac minh địa chỉ mail, đã gửi nhiều lần nhưng không nhận dc mail xác minh, phải làm sao AD?",
      "answer": "Bạn kiểm tra trong hộp mail xã hội, quảng cáo, thư rác xem có thấy mail này không nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.010925,
      "id": "24644090",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy e khi cài ID Apple mới..đến phần nhập mã xá nhận từ gmail thì báo .\" chúng tôi đang gặp sự cố. Vui lòng thử lại sau \" là sao qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do hệ thống của Apple đang có sự cố nên bạn thử lại vào 1 thời điểm khác xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.779211,
      "id": "20388991",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone này mã Vn đúng ko ad ???",
      "answer": "Chào chị,Dạ đúng rồi chị ơi, các sản phẩm iPhone ở siêu thị bên em đều có mã VN/A chị nhéChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.40171,
      "id": "23818281",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao bật tính năng xác nhận vân tay lên nhưng mà sao máy vẫn bắt nhập mật khẩu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.77164,
      "id": "22250024",
      "field_search": "question",
      "question": "Tra góp 0% cần CMND và gplx có cần xác minh gọi đt về gia đình ko qtv! E 22t.",
      "answer": "Chào anh, Dạ thường tham gia góp có gọi về gia đình ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.688644,
      "id": "21829234",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp bằng CMND và gplx có cần xác minh bên gia đình hay tai chính gì k",
      "answer": "Chào anh !  Khi anh tham gia trả góp thì bắt buộc công ty tài chính sẽ xin 2 số điện thoại người thân của anh để xác thực thông tin anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.961483,
      "id": "26412349",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk icloud đăng nhập đúng trong cài đặt và trên máy tính, nhưng trong app store tải ứng dụng bắt nhập mk thì báo bị khoá",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể chụp ảnh màn hình phần thông báo như vậy và đăng ảnh lên đây để mình xem và giúp bạn được tốt hơn nhé .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.955278,
      "id": "18286610",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hỏi khi mua về máy cứ thông báo cập nhập phần mềm. ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nên tải về cài đặt nâng cấp cho máy sử dụng tốt và ổn hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.765362,
      "id": "26820092",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao khi em bật icloud mà không nhận được mã xác nhận qua số điện thoại ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần trực tiếp kiểm tra tài khoản và hỗ trợ, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm không kiểm tra hỗ trợ tại đây được bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.512074,
      "id": "27287401",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mua trả góp có cần chính minh thu nhập không ạ. Và cần sđt của bạn bè ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ trả góp không cần chứng minh thu nhập anh ạ, cần cung cấp thông tin của người thân trong gia định là tốt nhất anh nhé, hoặc là cung cấp thông tin của bạn thân cũng được nhưng những người cung cấp thông tin phải biết việc anh chuẩn bị trả góp anh nhéAnh vui lòng cho biết trong số các giấy tờ CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện anh có giấy tờ nào rồi siêu thị bên em sẽ tư vấn anh gói lãi suất tốt nhất anh nhaThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.286701,
      "id": "17950881",
      "field_search": "question",
      "question": "đến phần xác minh email mà k có email đến thì làm sao",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng  này có thể là do máy chủ của Apple đang bận hay lỗi bạn nhé. Bạn tạo lại vào sáng ngày mai là được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.08948,
      "id": "17447024",
      "field_search": "question",
      "question": "Chính xác bao giờ có mặt tại thế giới di động",
      "answer": "Chào anh Minh,Sản phẩm này sẽ có hàng tại Thegioididong.com từ ngày 14/3 anh nhé. Nhưng anh có thể đặt cọc trước sản phẩm để nhận các phần quà và sẽ được nhận máy trong thời gian từ 14/3-26/3 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.754768,
      "id": "29014008",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi Iphone nay mã VN hay LA a",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm iphone bên em kinh doanh có mã đều là VN/A hết chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.522223,
      "id": "32126773",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad giúp mình với? Sao mình tải ứng dụng trên app nhập id Apple vào nó báo là ID chưa được đăng nhập trước đó và kêu mình điện thanh toán thẻ tín dụng là sao ad?",
      "answer": "Chào anh,anh vui lòng giúp em chụp ảnh màn hình khi máy hiển thị thông tin này và gởi tại đây để em kiểm tra hỗ trợ anh nhé. Mong phản hồi từ anh! Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.333107,
      "id": "27558936",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình có đăng ký mua onl nhưng k gửi mã xác nhận kịp trong vòn 15 phút, khi mình gửi lại thì nt k hợp lệ,mình lên đặt mua lại thì báo sđt này đã tham gia khuyến mãi. là sao vậy ạ. trong khi mình đặt chưa thành công mà",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì có thể do chị đã đăng kí đặt mua nên hệ thống bên em đã tính chị đã tham gia mua hàng đó chị nha. Chị vui lòng cho em thông tin số điện thoại của chị để bên em hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.277271,
      "id": "30248821",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV làm ơn cho hỏi apple A8 2 nhân 64-bit tương đương chip nào của Qualconm Snap Dragon? Kiểm tra chính xác giúp mình chút nhé. Cám ơn",
      "answer": "Chào anh , Chip này thường được so sánh với chip Qualcomm Snapdragon 636 anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.271431,
      "id": "30343823",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi, iPhone 5s không xác minh được ứng dụng thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ anh vui lòng cho mình xin thông tin hình ảnh thông báo này để bên mình kiểm tra và hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.  Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.162006,
      "id": "21904503",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi  E tạo tài khoản app stor đến chỗ xác minh tài khoản email rìu thì nó cứ báo lỗi là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.059175,
      "id": "23359483",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDĐ, mình nhập số điện thoại để mua hàng nhưng chưa gửi xác nhận, bây giờ hệ thống không cho đặt hàng nữa với lý do \" số điện thoại đã mua hàng \" Mình phải làm sao ?",
      "answer": "Chào chị Thuy,Trường hợp này chị có thể sử dụng số điện thoại khác để đặt mua, hoặc chị liên hệ với tổng đài 1800.1060 để bên em hỗ trợ kiểm tra và xóa lịch sử mua không thành công của chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.708141,
      "id": "19215315",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mún mua cái này...nhưng làm hồ sơ cần giấy tờ gì và có gọi đt về ng thân để xác minh hay k ad",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu muốn mua trả góp thì phải cung cấp số điện thoại người thân chị nha, có gọi về người thân đó chị ơi, Mong chị vui lòng cho em biết rằng chị có các giấy tờ gì trong số các giấy tờ (CMND , Hộ khẩu , bằng lái xe , hóa đơn điện , chứng minh thu nhập) tại bình luận bên dưới và bên em sẽ hỗ trợ tu vấn cho chị 1 gói lãi suất phù hợp nhất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.560305,
      "id": "26104499",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e đặt đơn mua trà góp r xác nhân thành công sao e gửi tn lại báo không nhận được đơn e đặt",
      "answer": "Chào chịChị có thể thử đặt hàng lại trên website giúp em 1 lần nữa được không ạ? Nếu chị đặt hàng vẫn bị lỗi tiếp thì chị xin vui lòng liên hệ trực tiếp đổng đài 1800.1060(miễn phí) để được hỗ trợ kiểm tra lỗi trên cho chị được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.407663,
      "id": "18708917",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh tai FB \"ve,chi that chu doi mot lat ,nhung k mo ra duoc,mac du sóng wifi rat manh",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin bằng Tiếng Việt có dấu để mình có thể hỗ trợ cho bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.233425,
      "id": "23279326",
      "field_search": "question",
      "question": "Đăng ký 2 lần không được, mất toi 30.000đ, admin kiểm tra giúp mình 2 sđt này xem tại sao mình nhắn tin lại báo là \"Đơn hàng xác nhận không thành công, đơn hàng ko cần xác nhận bằng SMS\"???",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì anh vui lòng thông tin lại số điện thoại bên em liên hệ rồi sẽ hỗ trợ anh ngay nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.093613,
      "id": "21499139",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy lãi suất chính xác khi mua trả góp iphone 6 32gb là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có nhu cầu tham gia mua trả góp cho Điện thoại iPhone 6 32GB  Anh vui lòng cho em thông tin về giấy tờ hiện anh đang có : CMND, hộ khẩu/ bằng lái xe, có thêm hóa đơn điện để hưởng lãi suất ưu đãi; mức trả trước, góp trong bao lâu để bên em có thể hỗ trợ anh tư vấn gói lãi suất phù hợp  anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.085762,
      "id": "20139144",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao cho iphone 6 32g này không tự động cập nhập ios mới vậy. Nó cứ thông báo tự dộng cập nhập là sao? Giúp với",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vui lòng kết nối mạng wifi ổn định pin trên 80% sau đó vào Cài đặt > Cài đặt chung > Cập nhật phần mềm > Tải và cập nhật bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.082674,
      "id": "24170025",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi,minh đăq xuất ID apptore ra xong giờ đăng nhập lại nó bảo là apple bị lỗi máy chủ.vậy phải làm s vây ad?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình :- Khởi động điện thoại. - Kết nối 1 Wifi khác ổn định hơn. - Sau đó vào kiểm tra đăng nhập lại xem có cải thiện hơn không bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.0576,
      "id": "22877498",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn đặt lại mà máy báo nhập mật má giới hạn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là máy yêu cầu bạn nhập mật khẩu giới hạn mà bạn đã cài cho máy thì mới được , bạn trước đây đặt mã là gì thì nhập đúng vào là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.054482,
      "id": "20314922",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh moi mua may ma k bit cai nút home len may ,hay giúp minh voi",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.902016,
      "id": "23094190",
      "field_search": "question",
      "question": "Mốt nhập hàng mới về iphone 6 có màu xám ko ạ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em không có thông tin cho anh trong trường hợp này được ạ.Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.899134,
      "id": "19306151",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã thư tín trong ID Apple là gì vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.740969,
      "id": "21714663",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt nokia 206 của bị trẻ nhỏ bấm. Khi mở màn hình lên thì đt bảo nhập mã bảo vệ nhưng e ko biết mã là số mấy. E có thử vs số 12345 và 00000 nhưng ko đc có cách nào để mở khoá ko ạk",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể mang sản phẩm sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình gửi máy của bạn về hãng chạy lại mới mở khoá được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.631731,
      "id": "26195596",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình tính reset lại máy mà mình quên mã giới hạn có cách nào khắc phụ k ạ mình cũng quên mã id rồi giúp mình vs",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn \"\" ạ. Và nếu bạn quên mật khẩu ID thì lấy lại theo cách  nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.623377,
      "id": "26264362",
      "field_search": "question",
      "question": "e có nhập sđt và có thấy thông báo bạn dc giảm 4% nhưng không thấy tin nhắn gửi vào máy là như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị Tiến. Dạ. Chị ơi, chị cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ. Hoặc chị có thể dùng số điện thoại khác săn mã để mua hàng thì nhanh hơn chị nha. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.518188,
      "id": "26382464",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tí về Icloud .Vào iCloud mở tính năng Bảo mật 2 lớp , tức là mỗi lần muốn đăng nhập iCloud trên PC thì phải có mã gửi về iPhone . Vậy Nếu mở tính năng định vị 2 lớp thì làm sao tìm dduocj iPhone bị mất ?   - Thanks Ad .",
      "answer": "Chào bạn,Trong trường hợp điện thoại bị mất thì bạn có thể làm lại số điện thoại để xác minh bước 2. Thêm nữa, nếu bạn đã đăng nhập với 1 máy tính và đã chọn tin cậy máy tính thì lần sau bạn có thể đăng nhập vào iCloud bình thường mà không cần xác minh bước 2 nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.506275,
      "id": "18320957",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi, hôm qua mình có mua máy ip6 tại TGDD, nhưng do quên mật khẩu mở khóa không mở được, e có thể mang ra TGDD để restore lại không ạ?. máy yêu càu nhập mã mới được nhập touch id",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ restore lại sản phẩm nha. Lưu ý: Nếu máy có đăng nhập iCloud thì khi restore bạn cần phải nhớ tài khoản mới có thể sử dụng tiếp tục bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.306242,
      "id": "21526226",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mã vna k ạ",
      "answer": "Chào anh Vâng sản phẩm này bên em hỗ trợ mã VNA anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.280632,
      "id": "23084577",
      "field_search": "question",
      "question": "E có nhắn tin xác nhận đặt hàng mà k thấy có tin nhắn gửi lại là s ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì chị vui lòng thông tin lại số điện thoại của chi rồi bên em liên hệ hỗ trợ chị nhéMong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.21129,
      "id": "30832100",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mình đăng nhập nó báo vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào chị ,Dạ trường hợp này nếu chị đang có một iPhone khác thì chị dùng máy đó để đăng nhập vào tài khoản này để phê duyệt, nếu chị không có máy nào nữa thì chị nhấn vào \"không thể phê quyệt...\" để nhận hướng dẫn khắc phục chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.005508,
      "id": "27766751",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao máy em tắt cập nhật rồi mà máy vẫn hiện cập nhật ios 11.4 và kêu em nhập mật mã để cập nhật qua đêm vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo miêu tả của bạn thì đây chỉ là thông báo của bản cập nhật nhé. Nên nếu bạn không thích cập nhật thì không cần cập nhật lên nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.994802,
      "id": "22218131",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi may nhập từ nước nào vay",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì bên em kinh doanh hàng chính hãng của nhà sản xuất, nhưng sản phẩm này được gia công sản xuất tại Trung Quốc anh nhé. Nên anh không cần quá lo lắng về vấn đề này. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.75626,
      "id": "27597178",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vào để xác nhận nhưng mình lại bị như thế này. Mong bạn giúp mình",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng đóng trình duyệt web rồi mở lại xem sao bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.728031,
      "id": "27568674",
      "field_search": "question",
      "question": "ID CloudKit minh k vào dc may chu,giúp m voi",
      "answer": "Chào bạn !XIn lỗi mình chưa rõ câu hỏi của bạn, bạn vui lòng cung cấp thông tin chi tiết để bên mình hỗ trợ giúp bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.69939,
      "id": "21518679",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi...... chính xác thì 19t hay 20t mới tham gia trả góp được",
      "answer": "Chào anh !  Anh cần đủ 20 tuổi kể cả ngày tháng sinh thì mới có thể tham gia trả góp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.665552,
      "id": "27749259",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng chinh mã kiểu máy gi",
      "answer": "Chào anh Dạ, sản phẩm này có mã VN/A anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.659382,
      "id": "24940410",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV có nhận mua xác của 4s ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com không hư hỏng còn thời hạn 12 tháng thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Trường hợp khác bên em không hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.579096,
      "id": "29438933",
      "field_search": "question",
      "question": "Chính xác sau khuyến mại giảm 500k và 4% gtri máy nữa thì giá cuối cùng là bn vậy admin ? Thanks",
      "answer": "Chào anh,Khuyến mãi mừng đại lễn có áp dụng khuyến mãi hệ thống Giảm 500.000₫ còn 6.990.000₫, nếu anh được giảm 4% thì còn khoảng 6.710.400đ ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.562113,
      "id": "24785356",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có mã VN/A hay mã khác vậy ad ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với các sản phẩm iPhone bên mình kinh doanh 100% đều là mã VN/A chính hãng bảo hành Apple bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.55353,
      "id": "19518809",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muon tai mot ung dung nao do ve may vi du nhu game ,zingmp3 thi minh vao đâu",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn có thể vào cửa hàng AppStore trên máy để tải ứng dụng bạn muốn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.514313,
      "id": "22309087",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có con ip6. Trong hệ thống có báo bản cập nhập lên 10.2.1. Mà cập nhập nó báo lỗi ntn ( wifi 3g có đầy đủ ) . Nhờ qtv giải đáp tks",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này mình kiểm tra thông tin hình ảnh thì thấy máy bạn đang sử dụng mạng 3G 4G nên không nâng cấp được đâu bạn nhé. Bạn giúp mình kết nối mạng Wifi ổn định hơn ít người truy cập để tiến hành cập nhật ios bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.42421,
      "id": "22463682",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ra thegioididong đem theo 9tr đúng là vẫn mua được đt ạ? Có cần mua thêm gì kèm theo không ạ?. Có check mã ip chính hãng ko nhỉ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị có thể yên tâm không có phí phát sinh chị nhé. Nếu chị quan tâm thì chị có thể mua thêm miếng dán chống trầy cho máy với giá là 50.000đ/miếng/mặt ạ. Ngoài ra các sản phẩm bên em kinh doanh là máy chính hãng được phân phối tại thị trường Việt Nam nên chị cũng có thể kiểm tra thông tin trên website chính thức của Apple bình thường chị nhé.Thân chào chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.072708,
      "id": "25242112",
      "field_search": "question",
      "question": "Giup minh voi",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với hình ảnh bạn cung cấp cho bên mình thì không biết bạn cần hỗ trợ về vấn đề gì bạn có thể cung cấp thông tin để bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn được tốt hơn bạn nhé. Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.056988,
      "id": "17753827",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh day du giay to ma co may goi mua ta gop vay ban",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có CMND, hộ khẩu, hoá đơn điện thì anh có thể tham gia gói lãi suất thấp 1.37% của máy đó anh nhé. Anh cần trả trước 2.997.000₫ (30%), góp 723.500₫/tháng trong 12 tháng anh nha. Nếu cảm thấy gói lãi suất này phù hợp anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ trả góp Online giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.051615,
      "id": "28142688",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy bên siêu thị của mình có mã là gì vậy ạ ? Máy chính hãng hay sao ạ ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ iPhone bên em kinh doanh là hàng chính hãng có mã là VN/A dành cho thị trường Việt Nam nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.007895,
      "id": "30840238",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này có kết nối internet rồi mà sao không xác minh được ứng dụng này. Không mở được ứng dụng",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại anh nhé. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.876031,
      "id": "30479368",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để lấy mã giảm giá và áp dụng mã giảm v?",
      "answer": "Chào anhDạ anh có thể bấm  nhập số điện thoại để nhận mã giảm giá anh nha và nếu anh đã có mã thì anh có thể bấm vào MUA NGAY và chọn \"Sử dụng mã giảm giá \" để áp dụng ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.827561,
      "id": "20227732",
      "field_search": "question",
      "question": "Add ơi giúp với..e đăng nhập app store không được",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với thông tin trên mình nghĩ có thể tài khoản chưa được xác mình rồi ạ, bạn thử vào cài đặt- itunes& appstore- chọn tài khoản- đăng xuất- sau đó đăng nhập lại xem có được không bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.810447,
      "id": "30878319",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e xin bảng góp chính xác khi e trả trước 30% và góp 6 tháng.e cam on",
      "answer": "Chào chị Dạ hiện sản phẩm đang hỗ trợ gói trả góp trả trước 2.097.000₫ (30%), lãi suất 0%, góp trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp khoảng 850.500₫ với công ty tài chính Home Credit chị nha!Để mua trả góp chị cần đủ từ 20-60 tuổi cùng các giấy tờ cần thiết là CMND   bằng lái xe/ sổ hộ khẩu (bản gốc) chị nha. Chị vui lòng cung cấp thông tin số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ giúp mình ạ! Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.802653,
      "id": "22371468",
      "field_search": "question",
      "question": "Em nghe nói là Iphone càng cập nhập HDH mới thì máy chậm và yếu hơn so với máy Android cập nhập HDH mới chạy mượt và ổn định hơn vậy có đúng không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó là chưa chính xác bạn nhé , iPhone khi bạn cập nhật iOS mới vẫn giúp máy chạy mượt mà và ít phát sinh lỗi hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.753208,
      "id": "20029014",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh moi mua iPhone 6. May sạc khoang hon 1 tiếng la day pin nhung lai mau het pin du minh ko choi game hay nghe nhac j het. May bắt song wifi yeu. Cho minh hoi may bi j ah? Thanks",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể kiểm tra lại pin cho máy bằng cách sạc máy đầy 100% pin, tắt hết các kết nối 3G, Wifi, tăng độ sáng màn hình lên cao nhất, và để màn hình sáng như vậy liên tục trong vòng 60 phút nếu pin chỉ giảm dưới 20% tức là máy bình thường, máy hao trên 20% pin là máy đang bị chai hoặc lỗi pin. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.6763115,
      "id": "25242265",
      "field_search": "question",
      "question": "Trong mục tạo id apple mới có phần để mã zip là gi vay shop",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể nhập mã ZIP là 700000 nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.574475,
      "id": "19211074",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi minh hoi bao hanh may va phu kien ra sao a",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm trên khi mua tại siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ bảo hành chính hãng thân máy 12 tháng, sạc 12 tháng, tai nghe 12 tháng đó anh nhé. Ngoài ra siêu thị bên em vẫn sẽ hỗ trợ bảo hành 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng nếu sản phẩm bị lỗi do nhà sản xuất đó nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.570383,
      "id": "20438254",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn đổi mật khẩu iCloud mà máy có yêu cầu trả lời câu hỏi xác minh nhận dạng mà e ko biết câu trả lời, v làm cách nào để đổi mk ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn,  trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.569094,
      "id": "22926809",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn kiểm tra độ chai pin của máy một cách chính xác thì phải làm sao ạ? mấy e đang chạy ios 10",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.555539,
      "id": "23624267",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi sao nut bat chuyen sang im lang thay long leo qua, mac du dien thoai vua mua duoc gan 1 tuan iPhone 6 32G",
      "answer": "Chào bạn,Do đây là về phần cứng nên bên mình không thể hỗ trợ bạn cách gián tiếp qua Comment được, mong bạn thông cảm nhé. Tốt nhất bạn vui lòng mang máy đến cửa hàng thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra Trực tiếp trên máy và đưa ra cách khắc phục cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.394557,
      "id": "20340840",
      "field_search": "question",
      "question": "The toi mua bang the sinh vien va dang ki se may chung minh thu duoc ko",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ trả góp với thẻ sinh viên và cavet xe chị nhé. Không biết chị có hộ khẩu hoặc bằng lái xe không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.371398,
      "id": "23934447",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới tải mess về chưa đăng nhập nhưng sao nó lại hiện có 3 thôg báo. Xoá đj tải lại vẫn bị nz. Có cách nào tắt nó ko",
      "answer": "Chào ban,Trường hợp này có thể do máy phát sinh lỗi trong quá trình hoạt động nên bạn vui lòng giúp mình tắt nguồn khởi động lại điện thoại sau đó kiểm tra lại xem đã khắc phục được lỗi chưa.Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.350506,
      "id": "20321105",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh k hai long cả về san phẩm lẫn chế độ ben tgdd. Minh moi mua san phẩn về dùng duoc 25 ngay thi may bị lỗi dính luon ở chế độ tai nghe. K co phone k dung dược. Vi cong viec lam trong rừng k mang may ra tgdd truoc 30ngay. Nhung co goi diên cho nhân viên tgdd báo va xac nhận lỗi. Dên luc minh mang ra tinh tu ngay mua den ngay minh mag may ra la 31 ngay va bi từ chối 1 dôi 1. Minh rat buc xuc van đề nay. May mua 9,10tr ve xai chua dc thang thi hư.",
      "answer": "Chào anh HảiĐầu tiên thì bên em rất mong anh thông cảm cho trường hợp trên, trong 1 lô máy được nhận về thì chắc chắn sẽ có 1 vài sản phẩm có lỗi kĩ thuật, đó là điều không thể tránh khỏi. Tuy anh không thể đổi máy nhưng có thể gửi lên trung tâm bảo hành của Apple để bảo hành máy anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.288437,
      "id": "28380183",
      "field_search": "question",
      "question": "ben minh con may ko shop",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn đang kinh doanh đó ạ. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.218128,
      "id": "25891469",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dang su dung nokia 5 dc nam tháng gio em muon doi mot dong may khac nhung co nhieu dong may ko biet lua chon dong may phu hop voi minh la luot wed va choi game",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại điều kiện đổi trả sản phẩm là tình trạng sản phẩm còn tốt, mua tại Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành, anh có thể cung cấp giá và ngày mua sản phẩm trên hóa đơn tại đây để bên em kiểm tra và tính giá cho anh nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.212116,
      "id": "18551513",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm qua em mới lên tgdđ để cập nhật ios 10.3 thì lúc về e đăng nhập ID Apple đc nhưng icloud thì không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đăng nhập iCloud không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.194157,
      "id": "27569535",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mình mua hàng trên App Store .thì nó hiện lên khoảng trống là... Đường... và Mã ZIP .mà mình không biết cách nhập và để mua ??? Xin giải đáp",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình chụp lại màn hình máy để bên mình kiểm tra giúp bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.187401,
      "id": "20165953",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy k vào đc fb là sao z , mỗi lần đăng nhập đều k có kết nối internet, trong khi đó mạng rất mạnh, có 1 QTV bảo là phải quên mạng đi khởi động máy lại rồi đăng nhập lại mình có thử làm nhưng chỉ sau 3 ngày là nó lại báo k có kết nối internet, bị mấy tháng rồi, có cách nào giúp mình k z",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 bạn vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi xem có khắc phục được không nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.185453,
      "id": "29097545",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn cho minh hoi la trước minh co đang nhập iCloud,iTunes,App Dtore và bây gio không dung dc la do Nguyên nhan nao vậy bạn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin rõ hơn là bạn sử dụng thì gặp vấn đề gì mà không dùng được vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.152964,
      "id": "27944331",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới tạo tk Apple id, em vào app store nó bắt đăng nhập rồi bắt xem xét cái gì đó, em nhập vào nó trắng trơn là sao ạ.,Em mới tạo tk Apple id, em vào app store nó bắt đăng nhập rồi bắt xem xét cái gì đó, em nhập vào nó trắng trơn là sao ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng khởi động iPhone, kết nối Wifi khác ổn định hơn và thử lại xem được không bạn nha. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.150064,
      "id": "27736795",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi IP6 máy mới hàng 100%hayloại 95% vậy và máy được nhập từ nước nào về vậy",
      "answer": "Chào anh SangDạ, sản phẩm này là hàng chính hãng mới 100% anh nha. Sản phẩm được nhập chính hãng từ hãng Apple ạ. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.068743,
      "id": "28454597",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi máy o tgdd có mã j a",
      "answer": "Chào anh!Dạ iPhone bên em kinh doanh mã vn/a nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.035824,
      "id": "29025098",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã giảm giá đến ngày 16 đúng k ad Nếu mua thì trả 6 780 000 hả ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ mã giảm giá ngày 8-8 mình dùng 7 ngày kể từ khi lấy mã, không biết mình có mã bao nhiêu phần trăm ạMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.009822,
      "id": "25755791",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh co may apple nhung no bi vo hieu hoa roi . Co cach nao de pha mat khau ma ko can may tinh ko . Thanks",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, nếu máy đã bị vô hiệu hóa thì bạn phải kết nối với máy tính thông qua iTunes để Restore lại máy thì mới được lưu ý nếu bạn đã đăng nhập iCloud trên điện thoại bật Find My iPhone và quên mật khẩu thì điện thoại của bạn sẽ bị khóa icloud và ứng dụng dữ liệu trên máy cũng bị mất hết bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.996979,
      "id": "21498431",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh ko thể đăng xuất icloud từ iphone khi nhập mật khẩu nó hiện ko thể kết nối vs icloud nó có bị lỗi gì ko",
      "answer": "@Đạt: sao để đăng xuất icloud",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.964206,
      "id": "28765457",
      "field_search": "question",
      "question": "Co nen mua iphone 6 32g khong ban sao minh thay man hinh no nho va pin be qua voi lai apple con ra mat con iphone 2018 nua",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm này em thấy vẫn còn khá nhiều người thích mẫu sản phẩm này đó ạ , e thấy màn hình và kích thước tương đối vừa tay cầm người dùng anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.846006,
      "id": "21587600",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ko hỉu lắm về icoul vì em chưa dùng ip lần nào em chỉ muốn tìm hiểu thêm Đăng nhập mk máy thay vì bảo mật vân tay sao phải nhập icoul ms mở khóa dc ạ",
      "answer": "Chào bạn, Nếu máy có tài khoản icloud mà bạn khôi phục lại máy hay chạy lại phần mềm, thì sau khi khôi phục xong máy sẽ yêu cầu tài khoản icloud này, bạn không nhớ tài khoản sẽ không đăng nhập được vào máy bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.830732,
      "id": "19376330",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là máy em vừa lên 10.3.2 sau khi đăng nhập icloud nhiều lần thì giờ không thể đăng nhập nữa ( báo bị khoá do vấn đề bảo mật ) vậy giờ làm sao ạ?? có ảnh hưởng gi đến máy không ạ?? cách nào để đăng nhập lại được ạ!! mong được hổ trợ sớm!! cám ơn !!",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chụp ảnh màn hình phần thông báo này và gửi lên đây để bên mình kiểm tra và phản hồi đến bạn nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.824201,
      "id": "22899762",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd ₫ang nhập hàng phãi ko ạ cỡ máy tháng có lại á",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này vẫn còn ở 1 số nơi tại siêu thị bên em đó anh ơi, nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại sau đó bên em sẽ liên hệ để hỗ trợ anh giao hàng tận nơi miễn phí sau 2 đến 7 ngày nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.789634,
      "id": "22899700",
      "field_search": "question",
      "question": "Có khi nàohết hàng ko nhập lạinữa ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em không có thông tin khi nào sẽ có hàng lại anh nhé, mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.751503,
      "id": "26139472",
      "field_search": "question",
      "question": "tôi đã đặt mua trả góp rồi mà ko thấy ai gọi xác nhận cả",
      "answer": "Chào anh Toàn!Xin lỗi anh ạ, anh vui lòng cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.729766,
      "id": "18626441",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi minh mất ID APPLE r minh lam sao có lai đc",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn chỉ mất mật khẩu ID Apple thì bạn vui lòng làm theo hướng dẫn,  trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.667313,
      "id": "20299468",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban oi may ngay nay sao minh tao tai khoan id Apple không được vay ban",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể khi bạn tạo tài khoản thì máy báo lỗi gì để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.641409,
      "id": "29469310",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có mã giảm giá thi con bao tien",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể ấn vào phần mua ngay và nhập mã giảm giá của chị vào để có thông tin chính xác chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.628029,
      "id": "27541292",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy iphone 6 ntn thay màn hình khoảng bao nhiêu ạ. Mình cần khoảng thôi cũng được không cần chính xác Ạ. Cám ơn quản trị viên.",
      "answer": "Chào anh,Bên em không có thông tin về giá thay màn hình của máy bao nhiêu ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Phí thay màn hình và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.608635,
      "id": "31661911",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 moi mua ma ko dinh vi dc ung dung zalo tìm quanh day mac du da bat dinh vi va lam tat ca cai dat moi cach rui ma van ko the tim quanh day tren ung dung dc.qtv giup do voi",
      "answer": "Chào anh,anh vui lòng gỡ ứng dụng Zalo ra rồi cài lại xem có khắc phục được không anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.598249,
      "id": "21710036",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho minh hoi la giũa chip Apple A8 va Apple A7! co chênh lệch nhau bao nhieu phan tram vay . thanks.",
      "answer": "Chào bạn, Apple thông báo rằng thế hệ SoC Apple A8 này cho hiệu quả hoạt động tốt hơn 50% so với thế hệ SoC Apple A7 bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.582272,
      "id": "26782156",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngày mai mình mún lấy mã khuyến mãi thì làm sao ạ  phải ra trực tiếp cửa hàng lấy hay sao ạ  thế thì bất tiện quá ,có thế gửi mã qua dt dc k ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng quay lại web vào ngày mai để bên em hướng dẫn lấy mã qua điện thoại chị nhé. Không nhất thiết phải ra siêu thị ạ. Chúc chị buổi tối vui vẻ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.530329,
      "id": "22531117",
      "field_search": "question",
      "question": "Chao ban cho minh hoi voi",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thông tin gì cần  hỗ trợ vui lòng phản hồi em sẽ hỗ trợ cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.530329,
      "id": "21739348",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiem tra Bh ho Minh voi",
      "answer": "Chào bạn, Với số IMEI bạn cung cấp thì máy đã hết bảo hành chính hãng nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.511026,
      "id": "27974416",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đăng nhập id và mật khẩu. Sau đó nó load xong, không vào được mà lại trở về màn hình đăng nhập như ban đầu là bị sao ạ. Nếu đăng nhập id khác thì lại vào được.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang đề cập đến ứng dụng nào vậy, bạn thông tin rõ hơn để bên mình hỗ trợ cho bạn nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.457976,
      "id": "25598356",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn tôi mua trả góp rui chậm ngày. Tôi là bạn nhưng là người xác minh cho bạn tôi. Nếu giờ tôi muốn mua thì có bị vào nợ xấu ko ad",
      "answer": "Chào anh, Dạ trường hợp này anh vui lòng liên hệ công ty tài chính giúp em để được hỗ trợ tốt nhất anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.397211,
      "id": "23813396",
      "field_search": "question",
      "question": "Kt giúp e máy này phải chính hãng ko ạ ???",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này để kiểm tra thông tin sản phẩm iPhone chị đang sử dụng có phải là sản phẩm chính hãng hay không chị có thể lấy số IMEI và làm theo hướng dẫn ở bài viết  sau đó làm theo hướng dẫn để có thông tin chính xác nhất chị nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.342112,
      "id": "21803112",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi mình mới mua máy tại dây, bị lỗi thì đổi máy tại TGDD hay phải chờ gửi về TTBH Apple?",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 với sản phẩm bị lỗi kĩ thuật ( cùng màu, hãng,model) trong vòng 1 tháng đầu tiên tại bất kì siêu thị Thegioididong.com toàn quốc, từ tháng thứ 2 trở đi bên em sẽ chuyển trung tâm bảo hành sửa chữa  cho anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.321753,
      "id": "28967415",
      "field_search": "question",
      "question": "Với mã giảm 3% khi mua đt apple. Có áp dụng cho trả góp 0% lãi suất không ạ ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc, mã giảm giá không áp dụng được cho lãi suất 0% anh nha, mong anh thông cảm giúp em ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.320036,
      "id": "18666723",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua màu grey mà k có? Tgdd có nhập màu grey về k?",
      "answer": "Chào anh Hoàng!Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com chưa kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB với màu xám và bên em vẫn chưa có thông tin là sẽ có kinh doanh sản phẩm với màu xám hay không nên chưa thể hỗ trợ cho anh được mong anh thông cảm ạ, tuy nhiên anh có thể tham khảo sản phẩm màu màu vàng đồng vẫn rất đẹp, sang trọng phù hợp cho anh sử dụng anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.293595,
      "id": "22243542",
      "field_search": "question",
      "question": "minh muon mua 6 pusl 16gb thi bao nhieu bao gia minh voi",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 16GB rất tiếc Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh và đã hết hàng anh ạ. Mong anh thông cảm tham khảo qua sản phẩm iPhone 6 32GB đang có giá  8.990.000₫ anh nhé, Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.270035,
      "id": "23223519",
      "field_search": "question",
      "question": "Vay ah minh tuong may chay ios9 vi hom minh co ghe qua tgdd va thay to giay nho de o ben canh may ghi la ios 9 ma",
      "answer": "Chào anh ! Dạ trường hợp này thì có thể lúc đó máy còn ở phiên bản iOS 9 đó ạ, nhưng bây giờ thì đã lên iOS 10 luôn rồi ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2398,
      "id": "20314259",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước 0% thì có phải chứng minh thu nhập không ad ? Hồ sơ cần những gì và xét duyệt trong bao lâu thì lấy máy ?",
      "answer": "Chào anhtrường hợp này thì với gói trả trước 0đ thì không cần chứng minh thu nhập nha anh. anh chỉ cần có CMND, Sổ hộ khẩu và hoá đơn điện và đáp ứng một số yêu cầu của công ty tài chính nha anhThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.219163,
      "id": "30199407",
      "field_search": "question",
      "question": "Có mã Vn/a k ak",
      "answer": "Chào anh Dạ . Anh ơi , hiện Thegioididong kinh doanh sản phẩm Iphone đều chính hãng mã VN/A ạ , không biết anh đang quan tâm dòng sản phẩm iphone nào vậy anh .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.169872,
      "id": "20250396",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muon mua tra góp thi phai tra trước bao nhiêu vay ktv .giây to minh day du .",
      "answer": "Chào chịMua trả góp iPhone 6 32GB chị có thể trả trước 0-70% chị nha. Chị có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.155107,
      "id": "30680049",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 mã imei xxxx39064822928 check giúp mình xem có phải mua bên tgdd k ạ. Thank ad ạ",
      "answer": "Chào anhDạ bên em không tìm thấy thông tin bảo hành ạ, anh có thể cho em số điện thoại mua hàng để bên em hỗ trợ anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.146993,
      "id": "22452178",
      "field_search": "question",
      "question": "Mi muốn lấy mã tín thư thi lấy kẻ đâu vậy mk mới vào để tải đi các ứng dụng về máy vậy",
      "answer": "@Phạm Đức Đức:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.144869,
      "id": "27666642",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã ZIP này là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể nhập 84004 bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.141484,
      "id": "31046617",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone mã VN/A có phải phiên bản quốc tế ko ad?",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại iPhone bên em kinh doanh đều là mã VN/A bản quốc tế anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.075037,
      "id": "21345250",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mìh hoi sao đăng nhập icloud sao nó bảo là ID Apple đã hết han z",
      "answer": "Chào bạn, Đây là do mạng yếu hay do bạn thao tác quá chậm nên phiên làm việc hết hạn bạn nhé. Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại xem sao. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.060759,
      "id": "26309702",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iphone 6 32GB con may moi khong , va gia bao nhieu vay",
      "answer": "Chào anh, Vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB mới này anh đang quan tâm thì bên em đang có thông tin kinh doanh anh nhé, giá sản phầm là 7.990.000đ anh nhé, nếu anh quan tâm sản phầm anh vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiểm tra hàng tại khu vực anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.054863,
      "id": "18339345",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi..đt em đang chạy ios 10.2.1 giờ nó thông báo bảo cập nhập 10.3.1.. vậy có nên lên ko ạ.có ảnh hưởng gì ko ạ..còn lên thì thoát icould ra hả..giúp em với..",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu chị có nhu cầu sử dụng hệ điều hành mới nhất chị có thể cập nhật sản phẩm lên hệ điều hàng đang hỗ trợ là 10.3.1 chị nhé. Ở phiên bản mới này hiện em chưa có thông tin về lỗi sau khi cập nhật đâu chị nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.009888,
      "id": "18567509",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi minh muon mua voi goi lai suat tra truoc o d .co duoc ko.day du giay to.? Nhung mau xam bac do",
      "answer": "Chào anh. Rất tiếc bên em không kinh doanh Điện thoại iPhone 6 32GB màu xám anh nhé, hiện bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng thôi đó ạ. Không biết anh có hài lòng với bản màu này không anh ?Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.002492,
      "id": "20978028",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv oi lam on cho minh xin cai link Phan mềm tai video ve may iPhone voi a",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh có thể tham khảo cách tải video trên Youtube bằng iPhone tại này anh nhé,Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.000662,
      "id": "24658368",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Ip của e hiện wii ra nhập pass đúng 100% mà sao cứ báo là sai vậy ạ. Các máy khác bắt ầm ầm.   Còn các wifi ko mk thì vào bt Cho e hỏi bị sao ạ. E cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nhập đúng thì máy không thể nào báo sai bạn nhé, bạn vui lòng thử nhập lại một cách chậm rãi và kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.959346,
      "id": "26493571",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã  zip là gì v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mã zip này nếu đang ở Việt Nam bạn nhập 700000 là được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.953625,
      "id": "20815557",
      "field_search": "question",
      "question": "May minh la iPhone 6 co chức nang khi cuộc gọi đen thi hiện màn hình to ko may minh ko co lam on chi minh cai dat nha",
      "answer": "Chào bạn,Mình vẫn chưa hiểu ý của bạn, bạn vui lòng giải thích nhu cầu của mình có được không.Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.940399,
      "id": "20941673",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của em khi kiểm tra tài khoản thì nó báo là lỗi khi thực hiện yêu cầu, lỗi không xác định, khi gọi thì nó báo là không gọi được",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử tắt nguồn máy, sau đó tháo sim ra vệ sinh và khởi động lại máy kiểm tra lại xem có cải thiện không nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.926569,
      "id": "30460162",
      "field_search": "question",
      "question": "Adm kiểm tra giúp sdt xxxx099333 có gửi BH 1 cây iPhone 6 . Chung nào mới nhận máy về",
      "answer": "Chào anh,Dạ Thời gian trả máy dự kiến: 27/10/2018 anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.916185,
      "id": "27147739",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mã giảm giá 3% có áp dụng cho sản phẩm này ko ạ và cách mua với mã giảm giá như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi, anh có mã giảm giá 3% thì sẽ áp dụng mua sản phẩm này anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng đặt hàng trên web, đến mục nhập mã giảm giá, thì anh nhập mã vào anh nha. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.816292,
      "id": "22480795",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mình cập nhật phần mềm ios thì sẽ phải đăng nhập bằng ID Apple hay icloud vậy ad???",
      "answer": "Chào bạn,Khi đó sẽ đăng nhập apple ID để cập nhật bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.727213,
      "id": "19602986",
      "field_search": "question",
      "question": "em đăng nhập vào id app store vậy nó có đăng nhập i cloud không vậy",
      "answer": "Chào bạn, Nếu như bạn đăng nhập ID Apple vào Appstore thì máy sẽ không tự đăng nhập iCloud bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.704225,
      "id": "19384437",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để biết máy đã đăng nhập icloud chưa ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.66554,
      "id": "23470947",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi minh muon mua tra gop cung luc 2may dc ko vay.giay to co du",
      "answer": "Chào anh, Anh muốn mua góp 2 sản phẩm này thì với 2 công ty là HomeCredit và FECredit anh nha , anh muốn trả trước bao nhiêu và góp mấy tháng bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.652425,
      "id": "24979668",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi minh muon mua iphone 6 32gb co mau vang ko ak va gia bao nhieu",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB màu vàng đồng có giá 8.490.000₫ chị nha, Không biết là mình có thể đến khu vực(quận, huyện, tỉnh) nào để mua sản phẩm để em kiểm tra xem còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.604595,
      "id": "18350205",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi chỉ dùm em cách khắc phục lỗi này vs. Sao em k thiết lập đc dấu vân tay ạ? Trc đó em làm icloud xác minh email sdt đầy đủ rồi ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy đã báo lỗi gì khi bạn thiết lập vân tay không được nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.54228,
      "id": "22651596",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e link chăn cập nhập vs",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.530913,
      "id": "22314377",
      "field_search": "question",
      "question": "Da e 18 chi nhưng công việc ôn định.. đa có tiệm riêng  va thu nhập cũng ôn định dc ko ạ",
      "answer": "Chào chịEm rất tiếc trong trường hợp mình 18 tuổi hiện vẫn chưa đủ tuổi làm hồ sơ trả góp chị nhé. Chị có thể nhờ người thân của mình làm hồ sơ trả góp cho mình ạ. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.521965,
      "id": "29518410",
      "field_search": "question",
      "question": "có mã giảm giá 4% may này giảm 500k nữa thì con nhiêu a ở kiên luong kg",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì sản phẩm được giảm giá 500.000đ và thêm mã 4% nữa là còn 6.710.400đ anh nhé. Và sản phẩm này đang có hàng tại Kiên Lương anh nhé. Nếu quan tâm anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giữ hàng và giao hàng cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.517139,
      "id": "21313389",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh co bang lai va cm . Minh muon mua gop tra truoc 10% va gop 12 thang dc kg vay",
      "answer": "Chào anhVới cmnd và bằng lái xe thì anh không trả trước 10% được ạ. Anh có thể trả trước 0đ hoặc từ 20-70% giá máy nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.503071,
      "id": "17771828",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh mua tra gop 0 dong ,ma minh co giay bao tien dien chu ko co hoa don duoc ko shop tai luc dong tien dien minh ko lay hoa don ve. Cmnd + so ho khau day du",
      "answer": "Chào chịDạ chị ơi trường hợp này chị vui lòng liên hệ điện lực để được cấp lại hóa đơn điện chị nha hoặc lần sau khi đóng tiền chị nhớ lấy hóa đơn điện ạ. Như vậy khi có đủ chứng minh nhân dân, hộ khẩu, hóa đơn điện thì bên em mới hỗ trợ chị mua với gói trả trước 0đ được ạ!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.430423,
      "id": "27033861",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chút máy có mã iphone là VN/A hay LL/A ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ máy iphone bên em kinh doanh đều có mã vn/a chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.429039,
      "id": "21851137",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh moi mua iphone 6 . Co can sat du 8 tieng khong ạ. Ma sao sat du 100% bin na sao bjeu tuong sấm sét ko tat ạ",
      "answer": "Chào chị,Với công nghệ pin hiện tại thì chị không cần sạc  8 tiếng nha chị. chị chỉ cần sạc đầy và sử dụng.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.427996,
      "id": "27205411",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp hộ khẩu photo chính Minh Thư photo co dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ làm hồ sơ trả góp sản phẩm với CMND photo anh nhé, mong anh thông cảm. Không biết anh có CMND bản gốc không ạ. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin để bên em có thể hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.420801,
      "id": "25430744",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em quên mã pin ở TGDD có hỗ trợ mở khoá ko ạh",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là bên mình không hỗ trợ restore iphone để mở khóa ở siêu thị, Bạn vui lòng tham khảo bài viết  xem có khắc phục được không bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.398626,
      "id": "22964626",
      "field_search": "question",
      "question": "Nói chung mình chỉ cần chứng minh bằng lái xe là được đúng ko bạn",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) và bằng lái xe(còn thời hạn) thì chị đã có thể tham gia mua trả góp rồi chị nha.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.366604,
      "id": "21157550",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32gb này có mã là gì ạ....",
      "answer": "Chào bạn Huy,Điện thoại iPhone 6 bên mình đang kinh doanh có mã là VN/A bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.356431,
      "id": "30769698",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone này mã là VN/A hả ad?",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có mã là VN/A anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.356431,
      "id": "21174053",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã iPhone tại thegioididong là gì vậy e",
      "answer": "Chào chị ThuVâng trường hợp này chị cần kiểm tra mã quốc gia sản phẩm này phân phối hay sao vậy ạ để bên em kiểm tra giúp chị nha Bên em chờ phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.349564,
      "id": "25142213",
      "field_search": "question",
      "question": "tại s minhf vào chơi game đăng nhập bằng face vói google mà không thể đăng nhập đc, noa cứ báo là không cung cấp thông tin cho thế giới di động là sao vậy",
      "answer": "Chào bạn.Dạ tình trạng này có thể máy xung đột hệ thống phần mềm bên trong bạn vui lòng tiến hành khởi động lại máy và kiểm tra lại xem có khắc phục được sự cố trên hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.339883,
      "id": "24200230",
      "field_search": "question",
      "question": "Ví  du trong thoi giang mình  tra góp  ma đủ  tien thi minh tra het  duoc ko",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Trong thời gian trả góp nếu anh đủ tiền thì anh trả hết được anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.331624,
      "id": "26477118",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh thanh toan tien mat tai quay co duoc giam gia ko va quyen loi cua minh nhu the nao",
      "answer": "Chào anh Dạ nếu anh thanh toán bằng tiền mặt thì anh sẽ được khuyến mãi tặng Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu. Ngoài ra nếu anh đặt hàng online ngay bây giờ và ra siêu thị nhận máy thanh toán thì anh sẽ được giảm 1 triệu ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.319952,
      "id": "24350428",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx07079841076 kiểm tra giúp em xem máy này chính hãng ko ạ",
      "answer": "Chào chị.Với imei chị cung cấp thì sản phẩm được kinh doanh tại Thegioididong.com là hàng chính hãng chị nhé, và sản phẩm được bảo hành đến 09/08/2018 đó ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.31031,
      "id": "29515687",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy  này  m mua mà  có  mã  giảm  giá 4% thì  còn  bao nhiu tiền?",
      "answer": "Dạ chào anhVới mã giảm giá anh nhận được từ chương trình lễ Quốc khánh 2/9 thì anh sẽ mua sản phẩm với giá ưu đãi là 7.190.400 anh nhéThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.257431,
      "id": "26523832",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx695261. Ad ơi máy nay gửi 6 ngày r mà chưa báo giá",
      "answer": "Chào anh Hiện thông tin của anh bên em đã tiếp nhận và sẽ có nhân viên bên em liên hệ và phản hồi lại cho anh sớm nhất anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.256541,
      "id": "20243828",
      "field_search": "question",
      "question": "minh mua may cu co giao hang tan noi ko a",
      "answer": "Chào chị HồngRất tiếc hiện tại với các máy đổi trả thì bên Thegioididong.com không hỗ trợ chuyển hay giao máy ạ, mong chị thông cảm. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.242012,
      "id": "23748767",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tra gop co dc ap dung mã giam gia do ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Em kiểm tra thì mã giảm giá ngày chung đôi này không áp dụng với sản phẩm Iphone chị nha , nên chị không được áp dụng chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.233187,
      "id": "17791133",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh co CMND va GPLX Minh muon tra truoc 50% gop 6 thang ak",
      "answer": "Theo như thông tin anh cung cấp, thì anh có thể tham gia trả góp của công ty tài chính Home Credit với trả trước là  4.995.000đ và góp hàng tháng là 1.012.000₫, góp trong 6 tháng với lá 2.77%/tháng. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp anh Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.225981,
      "id": "27841778",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban cho minh hoi may nay nghe nhạc voi các dòng iPhone khác no co khác nhau nhieu kg",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn so sánh với dòng iPhone nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.215106,
      "id": "23132937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi may minh dang dung tu nhiên dứng màn hình ko thoát dk ra la sao vay",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn nhấn giữ 2 nút Nguồn và Home cho máy tắt nguồn hoàn toàn và khởi động lại là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.209876,
      "id": "20173736",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi bên mk còn ip6 16gb k ạ.nếu hết thì bh bên mk nhập về v ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em ngừng kinh doanh iPhone 6 16Gb và không có thông tin về ngày có hàng lại nha anh, mong anh thông cảm và tham khảo sản phẩm khác.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.198936,
      "id": "26134154",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh dinh mua tra gop cai nay.MIinh co day du giay to .Neu minh  tra truoc 3 trieu thi hang thang minh phai gop bao nhieu",
      "answer": "Chào anh,Dạ với gói trả lãi xuất 0% anh có thể trả trước 4.245.000₫ giá máy và mỗi tháng anh có thể góp 562.500₫ trong 8 tháng đó anh nha. anh cần chuẩn bị CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ)  hộ khẩu(có tên bạn trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe(còn thời hạn) để được hỗ trợ anh nha. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.185016,
      "id": "21939704",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy minh co cuộc gọi đến k có cảnh báo đèn led ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > đèn LED để cảnh báo > bật lên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.175875,
      "id": "27059341",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi cây iphone6 này làm thê nao chỉ mở khoa bằng vân tay thôi bỏ nhập số hoặc chữ đi dươc vây.",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc đây là mặc định máy và không bỏ đi được bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.168337,
      "id": "32492862",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi sao iphone 6 cua minh sac du phong 1a khong vao ,sac 2a moi vao la sao z shop",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn dùng cổng 1A sạc cho điện thoại khác được không vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.143681,
      "id": "29982145",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao đăng nhập lại icloud",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh giúp em chọn vào mục Mở khóa cho tài khoản sau đó thực hiện theo hướng dẫn xem có mở khóa được không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.143681,
      "id": "20535874",
      "field_search": "question",
      "question": "mong tgdd nhập thêm iPHONE SE",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm trên bên em đã ngừng kinh doanh rồi ạ. Mong anh thông cảm do sản phẩm này đã được hạn chế sản xuất từ hãng nên không còn kinh doanh anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.14109,
      "id": "17908596",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv oi !! cho minh hoi ,minh muon mua ip6 voi goi tra suat thap , nhung tai gan noi minh o het hang , h minh phai lam s v",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì hiện tại bên em sẽ hỗ trợ chuyển hàng về cho chị và hỗ trợ cho chị trả góp vẫn được chị nhé. Chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.139347,
      "id": "19576119",
      "field_search": "question",
      "question": "không đăng nhập icloud đc không vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Vẫn được bình thường bạn nha, nhưng máy sẽ không được bảo mật tốt thôi. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.130997,
      "id": "21000151",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone minh khôi phục cài đặt gôc  xong mở lại  xài điện thoại  không  yêu câu  nhập  mật khẩu  là không  dính  icul phải k e",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu khôi phục xong, trong các bước thiết lập mới không yêu cầu tài khoản iCloud thì máy của bạn vẫn bình thường bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.105743,
      "id": "17894918",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv so sanh giup e cpu va gpu cua apple a8 voi snapdragon 650 , e cam on nhiu",
      "answer": "Chào bạn, Đối với giữa 2 dòng chip bạn so sánh thì cả 2 CPU đều có kiến trúc khác nhau nên rất có thể so sánh, tuy nhiên nếu xét về tốc độ hoạt động thì theo mình đánh giá Apple 8 mạnh hơn so với chip Snapdragon 650, còn về GPU xử lý thì vẫn vượt qua so với chip Snapdragon 650 bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.090838,
      "id": "29010142",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nhận mã giảm giá còn đặt hàng hay không là tùy mình hay mình nhận mã là phải đặt hàng v ad?",
      "answer": "Chào anhDạ anh có thể đặt hàng hoặc không đặt anh nha, bên em không bắt buộc ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.075657,
      "id": "17887976",
      "field_search": "question",
      "question": "nó cứ báo \"mã vùng số điện thoại phải là một số có 8 chữ số hoặc ít hơn\" là thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin máy báo lỗi trên trong trường hợp bạn đang sử dụng như thế nào để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.065996,
      "id": "26838319",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm cách nào để nhạpa mã giảm giá vậy ad",
      "answer": "Chào anh!Dạ anh chọn vào \"MUA NGAY\", sau đó chọn \"Sử dụng mã giảm giá\" nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.060314,
      "id": "31835239",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã giảm giá 4% thì có đc dùng chung với mua trả góp lãi 0% ko nhỉ? ,Mã giảm giá 4% thì có đc dùng chung với mua trả góp lãi 0% ko nhỉ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc mã giảm giá 4% không áp dụng chung với trả góp lãi suất 0% nhé anh, mong anh thông cảm.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.008477,
      "id": "18214705",
      "field_search": "question",
      "question": "mình ms mua hôm qua thì nhập lại mất nhiều ko a",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com và không bị lỗi, bên em sẽ hỗ trợ anh thu lại máy, anh mất 20% phí giữ máy ạ! Anh có thể cung cấp cụ thể giá sản phẩm lúc mua để em tính cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.993333,
      "id": "27609399",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh mua iPhone 5s o TGDĐ  gio minh muon doi sang may khác ko biet cua hang o trao đôi ko vay",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh mua sản phẩm mới bên em còn thời gian bảo hành thì anh có thể bán lại cho bên em nha anh, anh còn giá trị máy 80% trong tháng đầu tiên nha anh, các tháng tiếp theo trừ thêm 5% anh nhé. Không biết anh mua sản phẩm này bên em khi nào và giá bao nhiêu vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.978174,
      "id": "26540398",
      "field_search": "question",
      "question": "Chat onl o dau b. Tu van minh voi",
      "answer": "Chào chị. Chị có thể để lại bình luận tại đây để bên em hỗ trợ tốt hơn cho chị. Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.974146,
      "id": "26770296",
      "field_search": "question",
      "question": "may nay co tra gop ko a tu van giup minh",
      "answer": "Chào anh,công ty tài chính có hỗ trợ anh trả góp iPhone 6 32GB đó ạ. Hiện anh bao nhiêu tuổi và Anh có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}